Fax 係商界仲有咩用

依家email 都咁方便 究竟fax 仲存在個意義係邊到

有聯絡開就係既
因為唔駛打一次個email address

fax 次次入fax Number

Fax其實保安性如何